北韓挑釁南韓炸毀工業區 皇妹金與正被視為接班人〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

炸自己地方乍喎

有人話金正恩死左,係咪真?

係

蕭生跟得好貼

金妹: 你再唔加家用 我劃花自己塊面架

上次做手術已經死左

新聞無乜點報,淨係用神隱、健康出問題呢D字眼